*  Database exportu dizinde mevcuttur.
* Code kısmını anlayamadığım için elimden bu kadar geldi.
* handler.php içerisinde database bağlantısını gerçekleştirdim
* methodlara göre içerisinde gerçekleşecek işlemleri tanımladım
* Dökümandan anlayabildiğim kadarını tamamladım.
* POST methodunda insert işleminde girilen product_id ve stock değerlerinin numeric olup olmadığını kontrol ettirdim.
* GET methodunda id ye göre listeleme ve bütün listeyi getirme işlemini gerçekleştirdim.
* Hata ayıklama kısmını tam olarak anlayamadım ve bilgimin eksik olması nedeniyle yapamadım.
* Postman ile http://localhost/Bynogame/api/stocks bu url üzerinden post ve get methodlarının test işlemlerini gerçekleştirdim.